英使館微信公眾號重申《中英聯合聲明》仍有效 即被中方秒刪

全國人大常委正草擬「港版國安法」，外界預料有關具體條文快將公佈。英國駐華使館今日在微信公眾號發佈《關於香港問題的更正說明》一文，羅列中方圍繞香港議題的近期言論，逐一作出反駁，包括中方批評英國支持港獨，英文回應指，英國明確承認在一國兩制的框架下香港是中國的一部份，並重申《中英聯合聲明》至今仍然有效，又批評港版國家安全法違背中英聯合聲明，且有進一步分裂香港脆弱的社會體系的風險。

不過，英國駐華使館在微信上的這篇文章，因被指涉嫌違反相關法律及政策已遭刪除。網民仍可在其他保存被刪除文獻的網站上，找到該名的複製版本。
...

即係支那方都認左係歷史文件

微博係用黎打飛機
唔可以講真話架

我係日出國就唔忍了

日落國

又一堆廢話,好厭

同twitter, Google, Facebook, youtube冇分別

趕走哂d 說三道四既駐華大使啦

戰狼俾d 火我

咁英國係咪可以收返

英國出招啦
等到悶啦我

Twitter d支那人日日叫美國大使館夠膽post上微博
不過又秒del

日出再叫我

咁做就啱

同 連登 冇分別
（對民主黨不利帖子即搬去政事台）

即DEL , 咁即係無效啦

大使館都敢ban

開始欣賞中共果種 我理撚得你, 我係咁爛仔既態度, 話ban 鳩你就ban 鳩你, 夠爽快, 炮咀已經屌撚到其他國家化晒

做中共支持者真係心情舒暢, 一吐烏氣, 做英美支持者既, 日日都要聽鳩中共d 歪理, 然後係棺材度搵正義

美國佢又唔敢刪
日落係咪要做返d野呀

夠膽delete 外國大使館既post?

維尼真係想打交wor

英國政府快啲KO支那駭英國大使館

美國大使館po文支仔撚夠膽del咩

支共一向欺善怕惡

又話歷史文件
做乜咁驚

Twitter根本要ban鳩支那所有政府account，佢老母

人地國家微博都敢刪之前唔係唔敢刪美國領事館D微博㗎咩

又唔見中共刪美國大使館野
英國唔係咁都跪呱?

同外交部講講下野有條友上台um住佢把嘴一樣

收返香港先算啦

支共有錢之後自我膨脹當歐洲列弱冇到

對住美帝就

呢個比喻幾好

🇪🇺一盤散沙 只會被逐一擊破 （美國）

快啲去聯合國燒埋啲存檔

push

history document no need burn

其實中國間接救咗歐盟 令美國集中精力對付中國 無餘力同歐盟競爭

等你仲話用華為, 笑死人

我無記錯微博唔會刪美國大使館啲文
日落國係支那人心中無地位

既然係咁就BNO放題啦

好小氣英國好野

到BNO問題時「中英聯合聲明」又復活

印象中美國佬個微博成日串大陸，最多唔比留言，無比人delete post

笑撚死

中共而家無視你呀,日落國

支娜除咗河蟹有咩叻

藍韜文應該召喚劉曉明屌柒佢，唔想執包袱走人就叫騰訊還原返個post 佢。

唔準！ No呀！No! No!

咁都忍

成8000億買左支那國債嘅mpf點搞

英國駐華使館在微信上的這篇文章正式成為歷史文件

Pin呢個

薛定愕的聲明

美英澳應該封殺微信

英國再唔郁手
全世界都睇你唔起

識玩